假如我們接收政府我條件，死去的手足是不會原諒我們的

你地仲記唔記得被爆眼既義士叫咩名？

你地仲記唔記得黑社會點樣打市民？

你地仲記唔記得黑警點樣暴打市民？

你地仲記唔記得黑警點樣非禮義士？

你地仲記唔記得有幾多個手足死左？

沒有五大訴求，受傷的人永遠不會沉冤得雪的

沒有五大訴求，黑警暴行是會繼續無法無天的

沒有五大訴求，死去的手足是不會原諒我們的

美國國會準備開就同你講撤回

大家既努力先岩岩有回報

香港人犧牲左無數既野就只係想撤回咩？

幫PISH

唔可以妥協
香港人勝利在望
9月 10月如期上街

缺一不可

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

種族清洗即將來臨

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可

我要見到美帝懲罰支那 港共 黑警 建制 藍絲
缺一不可

無人接受

無左送中仲可以有大把類似小把戲玩, 根本wfc
不過送中話左比我地知宜家所謂既一國兩制同政府機關幾咁垃圾腐敗, 唔解決d根本問題話知7婆宣布跳涯都唔收貨, 依然d政府官員同警隊簡直離能曬譜

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

想因為單一訴求而收貨嘅，睇下呢個名單：

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

push arrrrrr

你地仲記唔記得被爆眼既義士叫咩名？

你地仲記唔記得黑社會點樣打市民？

你地仲記唔記得黑警點樣暴打市民？

你地仲記唔記得黑警點樣非禮義士？

你地仲記唔記得有幾多個手足死左？

沒有五大訴求，受傷的人永遠不會沈冤得雪的

沒有五大訴求，黑警暴行是會繼續無法無天的

沒有五大訴求，死去的手足是不會原諒我們的